點解香港咁多臭閪

如題歡迎討論

因為有你
講左啲咩自己參透下

你仲臭啦屌你老味

臭會上癮

臭你又奶！

你對陌生人同朋友
或者朋友同好朋友
兩邊既態度都唔同啦
你覺得香港多臭閪
有冇諗過點解人地對住你會令你覺得佢係臭閪